# Требования #
###### php 7.2+ ######
###### MySQL ######
###### composer ######


# Установка #
###### composer install #######

# Настройка бд #
#### файл конфигурации бд находится в config/db_conf.php ####
#### чтобы развернуть дефолтную конфигурацию в консоли введите: ####
#### bin/console db::generate ####


# Обновление данных по курсам валют/добавление валют #
#### Из сайта с xml внутри блока id="webkit-xml-viewer-source-xml" ####
#### bin/console currency::updateFromUrl::URL ####
#### Из документа XML находящегося в files/ ####
#### bin/console currency::updateFromXML::document_name.xml ####

# API documentation #
## Авторизация ##
#### для авторизации используется параметр api_key ####
### /currency - параметры: ###
#### id - обязательный параметр, id валюты для поиска ####
### /currencies - возвращает список валют в формате { 0:{'id':id, 'name':name, 'rate':rate}, 1:{.....} ...} , параметры: ###
#### count - не обязательный параметр, обозначающий колличество возвращаемых элементов, работает только в связке с page ####
#### page - не обязательный параметр, обозначающий страницу пагинации, работает только в связке с count ####


